警改收禮指引 不設上限 —— 楊明莊思明外賣贈警隊

代表良好市民?!

代表職業慣犯渣嘛

無事嘅 俾足贈品

賭一百楊明無事， 純粹生病了
吹波仔都唔洗

點解最二打六嘅企中間

之前疏通曬, 最後武士啦

楊明莊思明外賣贈警隊 楊明:代表所有良好市民向警員致謝

黑暴禍港將近一年，全靠警察流血流汗守護香港。今日楊明與女友莊思明帶同大量外賣送予警員，楊明更代表所有良好市民向警察致謝。據悉，這些外賣均由一位剛過身的老婆婆捐出，她生前的心願就是希望將所有積蓄購買食物送予每位警員，老婆婆的心願最終由契女拜托楊明完成。楊明莊思明最後表示，希望全體警員加油，大家保重身體，平平安安。

Where is ICAC

五億探長 不是夢

話時話丫，乜水嚟？

推

醉駕仔

如果咁都冇事算唔算賄賂